高等法院拒受理暫緩蒙面法案

行政長官林鄭月娥根據《緊急情況規例條例》訂定《禁止蒙面規例》，經行會拍板後，以「先訂立後審議」的方式凌晨起實施。前學聯副秘書長岑敖暉與「覆核王」郭卓堅今日先後入稟申請司法覆核，並要求法庭頒令暫緩蒙面法生效。高等法院今晚緊急開庭審理，法官林雲浩最終拒絕受理申請。

屌你老母

三權合作

行政>一切

香港法治已死

都估到啦

預撚左！

正式宣布香港法律已成歷史文件

法治已死

港鐵禁制令又係呢條仆街法官搞

司法67

點解有人覺得法庭冇比政府控制?

gg

港鐵禁制令 又係佢
但最終好似完全冇效果

仆街

屌佢老母！！！！！

拿拿林推去田戈一口際啦，
3權從此不分立

司法已死

傾好晒先推架, 你仲信有法治? 一早紅晒啦

預撚左係咁啦 入面紅晒

冇人保法庭了

三權死晒

球證旁證全部都係我D人

政府預左你覆核 㨂定法官啦

係 都係佢！！又係呢個仆街

推之前 枱前一早傾掂數啦

我懷疑計晒數 法官都揀過黎

正常
依家邊度係三權分立 司法獨立
連法官都有既定立場

拆高院未

拒絕嘅理由係？

屌佢老母臭系

咩原因先？可唔可以換個官再搞架。。。

又係呢個狗官

係共產黨控制

講到口臭，司法歸邊呀，點解仲有咁多人未知

制裁名單:法官林雲浩

唔相信條例過左會令示威更激烈

所以靠班官獨立調查委員會係冇撚用

見唔到今晚咩事？

光復香港

係終審好少少，底下嗰堆已經紅到仆街

理據呢？
冇理據我都識做法官啦

咩原因拒絕

佢真係見唔到

林雲浩
賣港

睇定d先手足 我都好嬲 但呢個真係唔可以亂沖

林雲浩法官於一九九三年在香港獲大律師資格，於二○○八年獲委任為資深大律師。林雲浩法官於一九九四年至二○一三年期間私人執業，曾於二○一一年期間獲委任為高等法院原訟法庭暫委法官。於二○一三年一月獲委任為高等法院原訟法庭法官，並自二○一三年八月一日起獲委任為競爭事務審裁處主任法官。

我好撚想今日講過野既高官 係外國既仔女全部用槍殺哂 斬埋佢手腳

三權合一
唔係合作

三權分立？食撚屎拉，收左幾多錢呀法官大人

Diu,又係個男官

死人就係因為你條撚官

Dllm

藍官

仆街死啦

一定仆街

有冇咁on9

屌佢老母個系

好多手足未判架

唔好搞法官呀

屌 望到今晚？同10.1有得比

理由都唔洗比？
都幾好做喎

好撚紅底法官都係事實

大粒墨既都係仆街

仆街死啦屌你老母

香港最後核心價值都冇埋

推

有咩理據先

prepare定一份紅底法官list

唔好移民去美國啊撚樣

紅底法官

屌佢老母

一定要
仲有個肥婆

團結社會

點解會係佢
我信有耍手段

預料之內

滲透呢招真強，醒覺得太遲，俾佢滲到七七八八

係時候比法官大人相信下

香港高官帶頭毁滅香港
仲賴哂啲示威者度

林雲浩

上訴上訴上訴上訴上訴上訴上訴上訴上訴上訴

push

其實我記得有人講過可以睇邊個法官當值抽人
擺明揀左今日就有預謀
已經換好曬親中派既人當值

淨係mark咗彭寶琴, 其他要靠手足幫手

政府好想你衝
真係要講句咪中計

岩岩長毛講係禁製令唔批，司法複核係下周二

有得揀嘅咩